★點睇香港人前半生供樓，後半生逆按揭？

生存？

非洲零成本都做到

點睇食完飯要大便?